爆了！支那半導體國家隊 紫光13億支幣債券確認違約

根據路透報導，三位知情人士透露，獲得中國政府支持的半導體國家隊紫光集團16日就規模13億人民幣（57.85億台幣）的私募債券已實質性違約，這項紫光2017年發行的私募債券「17紫光PPN005」違約，觸發紫光主體信評及3檔債券信評都被下砍降級、中國本土信評機構中誠信國際把其從AA降至BBB，並警告可能觸發紫光其他債務「交叉違約」、其融資和流動性可能受阻。

tsm啱啱破頂

註銷債務咪得

內債既話..黨話無事就無事啦
捉幾個地方官就夠還13億

13億都還唔起

校企都爆

有咩問題，雜總都未驚過

債轉股咪得

仲要係無份投票的股份。

TSMC本身個基本面好掂
梗係
支那d所謂晶片股都只係炒概念同政策, 冇實質野
好似陳萬賢講, 咁多人死, 唔見你死

幾個？！你太睇小強國官員喇

你就想啦，直接叫你唔好追債，完

攪掂晒d債主，再叫其他國企搶埋佢d生意咪得🙌🏻

債轉股 債權人變債仔咪冇問題囉

今個月債務違約爆左幾單
國企都冇錢還直接當冇數，買左果班食哂屎

睇而家大陸個債券市場跌到仆晒街

AA級係歸類為風險極低，但出左事先由AA轉BBB
當初信呢d評級去買既人真係做左傻豬豬

每個韮菜每人一蚊都夠啦， 屌小小事都出新聞

一人一蚊都還到啦

沒事兒沒事兒，渣們主席使出回血劍打美國而已

怎日先睇到有間銀行做咩減記
又係取消債務
支共要取消就取消, 唔洗還
不如全國用數碼人民幣做假數啦

晶片為名，房地產為實

算數啦

借錢果陣就清華紫光集團
賴債果陣就紫光集團

然後啲股唔準賣

已經爆到麻目

你知道得太多了

LM

好快推第二間出黎買佢資產, 再吹泡

驚閪，有党

13億 羅湖村村長都有幾個

13億好少啫，全國一人捐一蚊仲有1億賺，又贏

屌
中國直接注資咪就得
先撚問人攞咩

雞棚一個

所以支那政府準備向農民用回血劍

反而想知全個世界都跌緊,
支那可以點捱過呢兩年,
本身d數都造到仆街

望就望可以爆

但睇最近人民幣升到咁爆炸，連中共壓都壓唔住，好明顯全世界都覺得支那經濟好

又話燒錢打ddr4市場
又話開廠
燒到無影?

除開咁多隻支那狗，每隻唔使一蚊
支那邊會有事呀？

fb好似吹到8000億 唔知有無記錯

中國半導體無實質制度系統

其實邊個買

但有十億間公司

債主係國有銀行 , 所以先頭痕

成班蟻民 點壓榨都得

錢唔係講穩定嘅咩

推

lm

再捉埋d債主咪冇違約爭人錢

13億，散紙黎啫

再融資

唔怕